［兩代玉女］周慧敏 vs 楊采妮。。。

玉女掌門人-周慧敏
出生： 1967 年 11 月 10 日（52歲）

昔

今

歌喉

第二代玉女-楊采妮
出生： 1974 年 5 月 23 日（46歲）

昔

今

歌喉

兩代玉女合照

王馨平都無?

兩個近睇都唔掂

以前報紙雜誌公認嘅第一二三代玉女係周慧敏楊采妮同梁詠琪

楊采妮個笑容
睇返舊相發覺周慧敏廿幾歲嗰陣面皮已經鬆鬆地

佢唔係超級標緻嗰種正宗靚女，但當年嘅笑容同青春真係100分

周慧敏....
人生污點係咪揀錯老公？

我呢八婆？

周慧敏後生個樣好老，但宜家又唔算老

校服look

佢自己都有好多黑歷史啦

可能佢覺得好happy呢
以前聽人講佢無咗倪震就唔會有人要洪金寶事件

采妮織咗件冷衫比我

你玉女？

佢d批盪厚到好似戴著能劇面具 仲要遮唔曬d紋

邊忽唔係玉女？

Hello I am Chris Wong , I want to cow Charlie

50幾咁樣都好正常啦

做乜自己攞車頭相

後生都係靠filter同打燈，張張相都反晒光矇茶茶

你係咪前面果條友

而家有無著

玉女講粗口

周慧敏其實都粗口爛舌啦 仲要係煙鏟

係正常，絕對不是美魔女，但佢對腳仲可以一戰

Of coz周

未亡人屌打兩件老野

後生唔老呀？

真諷刺

佢啲牙，妹下妹下咁。。。

小公主成千度近視矇眼好正

未亡人已經是神檯級，毋須參戰。

自己㩒入mv睇啦

以前唱k成日唱最愛

陳慧琳?

唔係公認玉女
但kelly嗰種貴氣好正

人乾

蝦餃老母

我同佢一樣咁瘦 但佢睇落恐怖過我好多

楊采妮把聲

周慧敏

楊采妮屌打

楊采妮根本氣質完勝周慧敏，可惜唱歌唔得，又太早離場

U sure？

係溶咗嘅蠟像

但charlie把磁性聲聽多幾次會上癮

周慧敏喺倫文叙老點柳先開入面先似仙女喎

祝英台
為愛引退

Yep

呢個？我未睇過

人人來吧cha cha cha 全城來吧 cha cha cha樣就冇得頂，但班聲真係唔得，有樣有聲同期我寧願J劉小慧，雖然望落絶對係閪女人格

成套戲睇啦幕幕都靚

蝦條哥+兆尊哥

楊采尼唔係有排同成龍咩咩？

劉小慧，學生情人，但從來都唔啱我胃口

邊有咁老

楊采尼同朝偉套廣播劇初戀無限次

周慧敏唔化好樣衰
廿幾年前壹週刊登個佢素顏相
成過阿嬸

周慧敏其實好大波

記者真係誇鬼張，寫完自己睇返有無笑

嗰時古巨基好似毒男咁 成日喉住VVN咁

開口埋口都講Vivian
愛得太遲合唱版好難聽

女性吊起把聲好高音

後生周慧敏好撚靚

天～空海闊誰與你俯瞰～

梁詠琪
serious?

係，未有奪麵之前佢被稱為第三代玉女，佢出道嗰陣係好受歡迎，榮登yes學生情人冠軍，形象又好樣又靚。

推民族自強 香港獨立

phoenix

一個有波
一個冇

楊采妮個樣而家都好q
好鐘意佢

楊采妮老得自然

蝦條哥完全一樣樣

細個好鍾意楊采妮個洗頭水廣告

一個目側D
一個A

you know son

lm 等美人出黎bin 樓豬c

周慧敏後生個陣,面部已經好鬆弛咁
同埋佢廿幾歲已經蘋果肌下垂,成個樣好唔firm
同埋佢後生有賣就係人都知

真心唔明點解有金城武唔要而會要成龍

呢個？

細個唔識睇，啱啱搵返啲舊相睇就好覺，廿幾歲塊面已經好dur

有D似did did姐

我記得係詩芬，但上youtube搵倒果d版本又覺得唔係當年睇果個
果陣因為佢叫阿媽買詩芬洗頭水

邊有揀過成龍，我剩係記得有套戲話成龍當住佢面係保姆車換褲跟住鬧不和喎

果時gigi紅到仆街架，跟住陪老細去歐洲玩左一個月（話出國讀書)
返到黎唔知係咪諗埋一邊，
就搞左奪面雙琪出黎，然後先仆哂街之嘛

劉小慧正啲

以前周
依家楊

養和長期客仔

呢個男人真係好嘔心，夾硬跳上人地架保姆車當住人面換褲，仲要喺車頂窗伸個頭出嚟驚死人影唔到咁

運動型
果時玉女定義就係企喺度好靚唔撚識旭，
楊采妮中學玩田徑呢個條件媒體係瘋狂吹奏
大家都好buy，
佢同國貨城個MV 個笑容真係睇撚魂魄都比佢勾埋

乾屍

米玩啦，有邊個拍佢啲戲唔洗俾佢屌

以前做sales, 見過周真人, 勁有禮貌，但好似慳妹咁輕輕問有冇折 把聲係勁sweet

我係大哥喎，邊條女見到我條撚唔追住黎含
丫～～點知喺你面前除撚埋褲喺你面前都唔含，
你個楊采妮慌唔係心理變態嘅咩

吉嬸我發現咗個好適合你既Tube8er

連改圖都有啦

睇後生啲相感覺楊采妮charm好多。周慧敏啲相好似有個面具，眼神表情都冇乜靈魂

小孩子才做選擇

若果真係要挑剔楊采妮嘅話
我會話係佢把聲

其他部分都係恰如其分嘅完美

你都識講係改圖啦

點解啱我

You and me I love u

可惜宜家潮流唔興氣質美

成個作仔咁 講嘢又風趣
✧٩(ˊωˋ*)و✧

作仔好好多。。。

講到咁 你一係成龍本人
一係 成龍條撚
師兄都幾把炮

楊采妮好靚好有氣質
而家好似冇乜呢類型嘅女仔

個mv 啲閃電傳真機級數布景道具，
加埋佢天使咁嘅樣先係精髓所在

認真，選港姐時嘅麥明詩ok，有幾分似charlie，氣質都唔錯。

金城武人生污點 輸俾隻大鼻奶共小丑

所以之後寧願打機算
靚仔有型高大有錢有知名度後生都輸比個呀叔

創作力量同幻想會嚇你一跳

你話金城武輸比吳奇隆就話啫，成龍第一唔同時期，起碼隔成廿年，第二根本就係煲水新聞，張所謂不雅照仲要係改圖，你咬住唔放做乜？

記得睇過周慧敏有張籃球波相

慳妹

o個個年代, 有排都未排到佢啦

除左克服係佢淫威之下/想搵$之外 邊個會想含佢條撚？

諗起王祖賢未入娛樂圈之前係籃球員

楊采妮

d人真係痴左線，改圖當係真

老咗，啲頸紋飛曬出嚟⋯⋯